想non-jupas入返U

小弟愚笨 想問下係咪可以sem1 完左直接入返U

都幾肯定你要等出年9月

第一個week完咗就可以直入喇

sem1完收cond offer就有可能
但你都要讀埋sem2

Sem1完左 都係得12月1月
nonjupas個系統都未開啦

起碼要完左sem2先走得

要點申請同埋幾時申請上返校網？

點申請

Google search
Hku nonjupas
申請帳號
Upload supporting documents l
等interview
入u屌女

係咪咁撚簡單都路識

問得呢啲通常遲啲會入唔番 然後屌個mechanism 唔公平 懷才不遇etc

間間唔同，睇你想報邊間，自己留意返啲deadline，senior同junior 可能唔同
有啲都要等到sem2中先有offer

上返你想報嗰間嘅網
google keyword
e.g. cityu non jupas application
間間apply都要畀錢，所以自己衡量下想讀咩

真
真係有心想入返嘅 呢啲咁撚基本嘅問題google一陣都揾到喇
仲喺到慢慢問人等人餵

yes

樓主 你要去大學網報non-jupas
夠gpa
成功interview
拎到conditional offer
Meet埋offer先入到u

通常三大你預11月頭要報
非三大就12月尾
大約1/2月interview
3/4月收conditional offer

記得預多啲時間報 假設要搵referee都有時間

比心機讀書啦 珍惜機會
Non-jupas係你最後入ugc degree嘅機會